柳喜烈的人生巔峰！我活到這個年紀竟然還能遇到這種好事

女團只為你一個人表演是什麼感覺？ 這就要問柳喜烈了。

最近GFRIEND參與了綜藝節目《柳喜烈的寫生簿》錄製，因為新型冠狀病毒的蔓延，節目組最終決定取消旁聽觀眾的參與，僅有主持人、嘉賓和工作人員到場。

和以往充滿粉絲尖叫聲和笑聲的片場不同，少了粉絲和觀眾的錄製現場顯得尤為冷清。一開場柳喜烈就說明瞭情況，求得眾人的諒解，更是強調「走過空蕩蕩的演播廳，突然就體會到大家是多麼的珍貴，很想你們。 」

柳喜烈的失落和沮喪伴隨著GFRIEND的登場而消散，GFRIEND只為他一人表演，秒變粉絲的柳熙烈也在台下又唱又跳，原本冷清的現場也漸漸熱了起來。 尤其是臉上也浮現了大大的笑容，激動得直說：「我活到這個年紀竟然還能遇到這種好事~」。

十大好人好事系列

又改名
豬friend不了

躝啦老女人

6永=邊狗100%
D圖0傷害

手足 呢兩張係整容前 未打針同割眼頭

你自己覺得冇傷害姐

下面係yerin wor

我反而覺得呢兩張好廢

其他幾個刀有整拉 仲有個鞋抽面又係整到失敗左

你傷害到自己喳
對Fans無傷害，路人wfc,黑粉好憎佢地個柒頭啊

唔係好覺

自言自語

你都係我分身ac

屌你老母

乳豬❤️